老老實實 全港每層大廈請一個人看住垃圾房咪得

廿四小時工作 膠袋印獨立Barcode
每個住戶倒垃圾都要掃一掃先

唔準掉垃圾，由警方派員逐戶收垃圾+即時認證膠袋

創造就業機會

請多三十萬警察

冇睇名入左來

全民皆警

使幾千億可以減少5%家庭垃圾 何樂不為

參考過我今朝既post?

冇呀

又係你

我地保安業界又可以叫高個價收一袋垃圾50